唔好搭小巴去醫院!!!!!!離開醫院都唔好搭小巴!!!!!班狗MON緊小巴線!!!!!!

醫院小巴大部分是直到醫院門口，班狗outbound block 車就得，醫院的人都唔會知發生咩事

唔好搭小巴去醫院!!!!!!離開醫院都唔好搭小巴!!!
唔好搭小巴去醫院!!!!!!離開醫院都唔好搭小巴!!!
唔好搭小巴去醫院!!!!!!離開醫院都唔好搭小巴!!!

Push

內部消息

推

光復香港
時代革命